［有圖］屋企突然有一堆蟲

成個天花板都有，啲蟲仲要有條絲吊係半空，有冇巴絲屋企出現過呢啲蟲

屋企以前天花板都有，尤其係盞燈附近
不過唔知點解近幾年冇曬

利申換佐燈 唔再係光管 唔知關唔關事

搵定地方搬都得...

第一張似衣蛾蟲無乜嘢

第二張似榕透翅毒蛾蟲 比佢辣一嘢後可體會皮開肉爛的感覺 吸入毒毛可體會肺炎

第三張係另一種毒蛾 同上 但毒性更強

同一時間咁多種蟲？講笑定講真，好不安

附近有無臭味....

唔係衣餓黎，衣餓會發現一條灰色繭
你圖入面既幻蟲頭尾黃色，黑色格條

無

因為係食物鏈嚟
好似鬥獸棋咁 一層一層咁食
所以同一時間有咁多種蟲

快d搬

似屍蟲喎